點解海水係咸？

要有幾多億條鯨魚先可以整到一個太平洋？

魚流汗

因為有鹽

點解佢知道藍鯨D精係鹹嘅？

你唔好問啦

因為啲魚會流汗

因為啲魚係海到 salt salt salt

笑右

因為淡水係淡

因為魚會流汗

樓主做咩整濕晒啲水？啲魚會浸親㗎

姐係淡水魚無汗？

好尷尬⋯⋯